同年齡嘅男仔，總係比較幼稚。

之前都拍過三次拖，全部都大我一年或同年。
初中嘅puppy love就唔好講喇。
之後嗰啲嗌交嘅主要原因係對方冇計劃將來升學或就業方向，得過且過咁，搞到我覺得佢好冇上進心，又冇計劃，冇安全感。
係我太有計劃，定宜家啲男仔都唔知自己想點？

你幾歲

陣港女味

男仔係咁的 老啲再講啦

G

okay
有升學或就業方向
升學: 錢買到的MSc
就業: 非專業系

想要有的都有了
但依然會覺得冇安全感
do you see why?

你搵十個男仔九個都係咁

想要成熟有plan
你去搵嗰堆事業有成既叔叔囉

如果講得出想做咩行業都好啲

大把人發夢啦你咪又係冷氣佬起到話人唔成熟

咁所以大學岩岩畢業嘅，通常都會唔知自己想做咩？

剩係識話人無上進心
不如你post 自己既plan出黎
比大家睇下你plan成點？

你有咩計劃

知左又點
咁細個比到個plan你睇既一係專科 一係就得把口up
不過女人最鍾意呢d 前者有錢 後者把口浪過油

你諗咁多要搵既唔係男人,你搵既人甍中情人
30歲後就會明白

性別歧視？

溝外國男仔囉 abc cbc 嗰類成熟好多

有錢好多*

大j好多

重點

同過佢地一齊好難返轉頭

非專科的
真係難d囉

我fg 30k 份工穩定 又唔見有女識欣賞我

唔係話要有咩長遠計劃，只係畢業前總會傾下想做咩工。我當時已經諗好曬，都揾左啲相關經驗，之後都揾到我想做嘅工。

女仔唔係淨係care錢的咁就

因為佢地冇錢姐

我夠有理想 有計劃啲女嘅夢想生活就係想去旅行食好西，點溝通到

到真係有呢d男仔
到時咪又係話「唔合眼緣」 ，無feel等等
正係中意好樣高大既咪認

咁都唔算咩plan姐
我讀書嗰陣身邊個個都有喎

咁我估你二十幾歲先搵bf就差唔多

呢啲唔係好基本咩，女人就話好多是但搵份hea工算，男人都唔上進拼搏事業，點生存

我都係同同年嘅男仔拍拖 都叫做由中學拍到做野
我又覺得成熟唔一定要下下有計劃
知道自己做緊咩而且會為自己負責就好

仲係求學/剛出身頭幾年, 夢想計劃真係話變話變

喺香港咁嘅教育環境下, 唔係個個都咁好彩一早知自己叻咩鍾意咩, 而且係有信心發展

我都覺得個個都會諗下，但係偏偏佢就冇。

你個sample size咁少 唔好抵毀我地男仔

有冇諗過佢有諗但未必想同你傾，如果認真傾就好似落左承諾咁

岩呀屌佢老味 我岩岩事業有成起步條友就飛咗我

羨慕 我同意你嘅講法
話變就變唔緊要 起碼要諗

女人想做寄生蟲，最唔成熟既係女人自己。

冇話個個都係咁寫出嚟就係想知其他人遇到嘅情況同其他人點諗

男仔唔會想同自己女朋友傾呢啲？

識吓啲中產有錢仔囉

呢d睇性格
同埋有類人係唔想同
其他人講自己想點點點
好似我自己都係咁

我男朋友都係咁

如果你好重視 重視到比到對方感覺佢講出黎可能會得不到你認同 就可能會有壓力而避談

你可以慢慢黎 冇男仔鍾意比人chur呢啲野

試下由用佢舒服啱聽嘅方面入手
例如鍾意玩某啲嘢, 音響波鞋lego模型etc
慢慢培養個concept 係努力啲儲錢買心頭好

又或者係你地一啲共同興趣可能比較易

可以試下同佢講一齊儲錢 (都要睇下你地去到咩階段, 太快話一齊儲錢可能會比人感覺好chur好想控制佢)

我地一開始個計劃好簡單 淨係努力做野儲錢有個玩樂基金一齊去旅行買game食好野買下大家鍾意嘅野咁

之後個男仔有左習慣同concept 就會自己慢慢諗落去

大家都未揾到適合的人
樓豬好似幾啱你

咁你嘅感受係點？

呢啲女仔邊度揾
你bf好幸福

突破盲腸

Um...明白